Keuntungan Menurut saya :
- Node JS multi platform baik web, desktop, maupun mobile. Sehingga sekarang banyak digunakan oleh developer".
- Open Source

Kerugian :
- API yang masih belum stabil, sehingga jika ada perubahan api harus di sesuaikan dengan versi terbaru node js dan harus kompatible.
- Pengembangan memakan waktu.